唔開心就唔覆機是否正常？

屌你老母祖宗18代

大家溝通下

有啊 但對方覺得唔係合理理由

否
顯得出你個人好自我中心

咁對方唔開心有冇覆你機？
如果冇，咁冇理由你唔開心唔覆，我唔開心想自己做自己野冷靜下都比你話啊嘛...依啲都係大家尊重大家㗎姐，無理由咁自私既

有覆你既，你咪諗下自己有冇辦法改到，睇你對依段關係有幾咁重視，而改變下自己。改唔到而對方又接受唔到既時候，你再決定點行落去啦~

當然佢係知你唔開心而想令你開心返或想幫你解決問題，而希望你覆下就唔同講法啦。

利申：A0 意見未必準確，只供參考

屌你好嗎

屌面就屌西啦 唔覆